Pearson同fisher檢定有咩分别

有冇好啲容易記嘅例子
我極容易唔記得佢地嘅分別，硬係覺得佢地無分別
每次都要查書